---
name: Kollektiv.26
website: https://kollektiv26.blackblogs.org
email: k.26@riseup.net
scrape:
  source: facebook
  options:
    page_id: kollektiv.26
---
Wir sind eine politische Gruppe aus Ulm, die es sich zum Ziel gesetzt hat eine Reihe von Missständen in dieser Gesellschaft anzugehen. Unsere Bitcoinadresse: 1GNN9rajKuEVXWJuccEgxdzPCz3wdfgr6x
